和理非港豬又中泛民左膠奸招，真係羞家！

陳雲：朋友提醒。我都有留意。
//其實係未有商場唱歌之前。各大型商場早八月底已開始連夜趕工在場內另加裝好幾倍嘅CCTV。港豬冇留意。D CCTV 白雪雪新好密集。加好咪引你班人入去唱。點解。點相比料黑警。香港人就是蠢到一個點⋯抵死///

9月15日見！

請善用起底功能

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

P牌無得腐皮